我宣布行動開始失焦，學術台應當戰術台使用

時事台慢慢多咗八卦post，中計post，分化post，挑起仇限post，理性文宣post戰術post幾乎越來越少

因為冇大台，所以我地要brainstorm，有建議，就即管講出嚟比大家分析，再行動，可以建議，而唔係事後指責！包括我以下對事態發展嘅淺見，希望拋磚引玉

林鄭果邊好想聚焦點慢慢變咗警民衝突
再每日記者會慢慢分化我地
話示威令黑社會打人警車出動唔到
本末倒置
而且態度不變，加重勇武無力感，挑起大家情緒
佢等嘅，可能係有警察死，然後民意逆轉，我地每次行動要文宣提防民意動搖

明白大家憤怒，但洩氣成效似乎不大
點解我地唔可以分化番佢地？
我地唔可以以偏概全
我唔建議話所有人黑警，雖然我想
但咁只會令佢地更團結
同我覺得搞警察宿舍更要考慮咁樣會唔會令佢地更加團結，要保護家人而對我地手足更加殘忍？

可以試著分化警察前線同上司
分化早更，同換更後嘅黑警
分化警察同佢地屋企人，等佢地立場不一然後士氣低落
重點 我地要直指警察制度問題

另外對獨立調查委員會有少少淺見
其實政府話唔可行，我認為其中一個問題係，呢個訴求太空泛，我都更唔肯定成立咗會唔會變咗第二個監警會

Project都有proposal，有咗個名，之後有冇詳細少少嘅訴求內容，
我覺得班狗官根本唔知可以點，所以考慮都費事，你知，佢地班垃圾除咗維穩保住自己份糧同做錄音機仲識做啲咩

我地要諗咁樣可以令訴求可以更合理化，要令所有人知我地所有行動訴求唔係無的放矢，希望大家可以brainstorm下，出多啲戰術post

再分清楚短期目標，同長期目標，唔係聚焦點只會越來越模糊

最後，四個字，勿忘初心

不合作運動之全新演繹

我好少出post，平時睇開熱門，只係唔想熱門post變質，又唔知點先多人睇，有講錯分析錯屌細力啲

係呀巴打，我就係要呢啲，依家勇武過，就係要不斷brainstorm新idea，無論大家分析啱定唔啱，加油

冇人討論

正經post冇毒撚睇
其他人直接睇熱門post
唔通真係要標題黨咩，唉

你而家先知? 我次次正經post都係學術台度開

我最擔心係越黎越多玩樂心態同復仇心態既出現會降低人用智慧解決問題既能力

我而家先講
但有幾多正經post推到上去吖，唉。

依個真，因為做過好多嘢無用，人開始唔理智。

我唔建議話所有人黑警，雖然我想← i know that fking feel bro

我因為時區問題, 所以睇到唔少出post既pattern

老實講你要響時事台推上熱鬥唔難, 你如果同我同時區, 知果日大約吹咩風, 要推上去真心唔難, 但係好難有valuable既討論。相比起嚟學術台人流少, 好post可以留好耐

係我地要同政府有分別，先會一直企喺道德高地
政府話衝擊果啲係暴徒
以偏概全
明明得速龍衝擊係暴徒

係尋晚凌晨時事台出分析post即沉，可能大家果刻根本冇心情睇，多謝你意見

同意幫推

唔該巴打

幫推 香港不需要內鬥

不合作運動之全新演繹